出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

[/red][/size=8]前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？[/red][/size=8]
[/yellow][/size=8]做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！[/yellow][/size=8]

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

[size=8]前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？[/size=8]
[yellow][size=8]做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！[/yellow][/size=8]

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

push

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

推

//可轉達嗎？👇🏻
有冇人需要聯絡醫生please call 6695 0922 asap 佢喺現場🙏🙏

沈祖堯帶緊一班醫生入中大//